新買IphoneX既你地入一入來

你地舊電用到幾多個鐘
Usage 大概係點

朝早八點半去到五點幾 唔係成日打機 平常普通咁用 仲有40~% 電